想搵一首歌

我聽唔清係英文定韓文
但我聽到既歌詞如下

you wanna a girl,i want found
you wanna a girl,i want found

仲有句係咩 feel so good

唱唱下有人rap